今日的連登記者會，可否詳細講吓荃灣浮屍男事件的可疑之處，讓公眾思考他殺的可能性

1. 昨晚已有人開post預言
2. 屍體雙手舉起，雙拳緊握，上岸後仍維持此動作，身體似有傷痕，不斷滲血
3. 「家屬」無施顯見施，突然對街坊講自己都係反送中，尊重吓死者

【929行動】大家好，我地係Chinazi。